﻿## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)

ОТВЕТ

Это обьектная модель документа, которая идёт от окна и начинается с документа и включает в себя все элементы HTML, показывает их в виде дерева. С его помощью мы можем получить любой элемент, его класс, ай-ди и также утановить им значения или что угодно, можно также создавать новые элементы в разметке.